請大家謹慎使用拼音字

感覺拼音字可能真係喺捉鬼/抗三毛/增加狗mon post成本上有部份效用

但過份使用可能會令回音谷效應加劇

大家之前先因為有老一輩加入連登而高興 呢啲拼音字可能就會令佢地離開

而且連文宣都用就真係太過份 文宣本身就aim at中間派 而呢啲中間派好大部份都唔係年輕一代 佢地都睇唔明就冇意思

我自認真係唔可以100%流暢咁睇

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Kok ji jo la
Of cos mainstream hai use 中文字 la
But for the purpose of avoiding 5 cents and popo
Kongnui English is the way

用乜撚拼音字唔好咁on9啦

唔係用開或見慣，都未必睇得明

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

我都睇唔明拼音

係咪on撚7鳩阿，文宣人地睇唔明，宣你老母阿。

咪就係

真係好白痴
我後生都唔係明哂，老少少點知你做乜鳩

fei hai

diu lei gor hai

文宣圖要大家都睇得明先得
宣傳既作用就係要人人都離
當有一部份既人都睇唔明就失去作用啦!

完全睇唔明
拉丁化我寧願用全英文
唔好意思呢樣野我真心唔支持